#
 
ปล่อย
Google
 
Chrome
 
OS
 
Play
 
store
 
Dev
 
Channel
 
#
แอพ
แอพ
ถือ
นัด
สำหรับ
คุณสมบัติ
ใหม่
สามารถ
รัน
พร้อมกับ
วันนี้
ปล่อย
รุ่น
ผู้ใช้
อัพเดต
ผู้ใช้
ติดตั้ง
อัพเดต
เสร็จ
ทำ
รี
สตาร์ท
เครื่อง
ป
ราก
ฎโล
โก้
แถบ
ล่าง
เรียก
สามารถ
เรียก
ใช้
งาน
โหลด
ทันที
ใช้เวลา
ผม
ทดลอง
เบื้องต้น
ใช้
งาน
ปัญหา
บน
คุณสมบัติ
ดังกล่าว
ผู้ใช้
อัพเดต
ใช้
รุ่น
กำหนด
เท่านั้น
ที่มา
ตนเอง
Chrome
 
OS
 
Android
 
Play
 
store
 
Google
 
Chrome
 
OS
 
Chromebook
 
Dev
 
Channel
 
Play
 
store
 
Chrome
 
OS
 
shelf
 
ASUS
 
Chromebook
 
Flip
 
Dev
 
Channel
 
Chromebook
 
Android
 
Police
 
